屌你個gta用4秒方法抽架車抽四十幾次都抽唔到！

你老母呀點可以比佢停

唔係咁抽㗎 要抽中既話就不停試 當你轉完抽唔到車即斷網 之後再online返 無限loop到中為止我都係咁中咗10幾部跑車

屌，冇啦啦入唔撚到online

吓原來可以咁㗎 之前聽手足講仲話得外掛先可以係咁抽

無限Loop

用外掛會捉 到時封AC呢個方法佢無得ban 因為斷線係成日會有既情況

過百跑車不是夢

岩岩終於抽到架正太郎
個4秒方法根本冇用
我覺得仲衰過就咁抽

4秒方法我覺得上星期更新之後已經冇左啦，如果要賺錢就去搶劫賭場啦

屌，宜家嗰㗎我好想要
上兩期果架f1，我刷到崩潰。
個wheel一過咗架車，即刻結束工作，用咗5、6粒鐘仲未有

有冇人下午三點左右可以玩任務？

外掛無人講唔會知, 我哋平時都用嚟打支那人